真心唔明點解啲人要偷拍裙底

如果係屌同含我都仲理解到 但裙底真係拍同睇會興奮咩

因為毒L除咗偷拍裙底，呢世都無機會除到女人嘅老底
#不討論穿著女裝內褲嘅毒L

9成打底褲

咪係 香港女仔 影極咪打底
去日本直接掀人裙底仲好

根本就唔係有咩好睇唔好睇
而係滿足「偷窺」嘅慾望呀

其實真係唔明底褲有咩咁正
成陣屎味諗起都想嘔

利申 腳膠

上網望到啲偷拍真係唔明 真係好睇咩 仲要隨時比人周到就仆街

正如有啲人鍾意打野戰

正正經經搵間酒店開住冷氣扑野唔好咩？

有人鍾意果種偷偷摸摸犯罪既成功感

影學生果D先最仆街